每次睇完阿仙奴d波，之後打J都射唔出

可以點搞？？
睇精神科，定泌尿科好？

你戀童 要睇返145 mia 。。。

call g咪得

都J唔到

0-2

睇0304

睇呢條片

屎都痾唔出

樓主轟狗 睇垃圾妓做咩

以前訓唔著，我都會睇雲高爾隊曼聯
就會好快有睡意